有冇巴打好鐘意肝交屎忽窿?

唔知點解覺得屎忽正好多
可能我鬼仔style 因為鬼仔好鍾意屎忽
同埋屎忽緊好多好好屌同埋睇到partner畀我插到個屎眼紅曬然之後佢喺度痛苦咁叫我就好high

我唔知我算唔算性小眾

不過我都希望咁多位手足尊重我嘅性 preference

同埋下次痾完屎我可以幫佢奶番乾淨

當然係要靚女最好係鬼妹我先ok啦

肝交要用刀先做到

你啱
有血個氣氛比較high啲

想唔想約出嚟打場友誼波???

?

好污槽好痛
都係互揸賓州正D

入去赤柱或者壁屋大把巴打陪你玩緊緊嘅屎忽窿

肛交定肝交